[黑色五毛警示]踩港撚經已全面進場！！！

明眼人都知嗰班連登仔咩料啦

依家最重要嘅就係大家同心合力全部完全封鎖晒嗰啲人

人手置頂

點解個舊post推唔到上黎

可能太耐了 唔緊要有呢個post

無話踩港撚講既唔係事實

但要捧人地而踩港就收皮啦

更何況你班仆街只係用一個斷手斷腳既人同一個正常人鬥賽跑，一定係正常人贏，咁比法公平咩？

踩港撚全面進場